洛賓：只要活著，我們荷蘭就不會放棄 🤘

賽後洛賓表示：「我們還處於競爭之中，不過有一些東西已經不由我們自己掌握。但是只要我們還活著，我們就不會放棄。」
荷蘭所在的小組中，目前荷蘭落後法國4分，落後瑞典3分，排在小組第三。

呢屆荷蘭真係唔值得入決賽周
最勁個得洛賓，仲要30幾歲，數第二就係迪屁
仲要史奈達都可以入選，執柒左佢啦

青黃不接嚴重，得返一大班黃昏球員。

冇睇學人9up 迪屁出都冇得出呀

有得出個d好得去邊

雲佩斯都仲入選
靠贊臣死得啦

好中二
其實火焰仲有貨賣，不過正選仲要出佢真係無人到甘，反而又唔選古治

古治退出左國家隊

smoke v everyday

徵召ajax班細路會唔會踢得好D?

當年球員輸出大國淪落到咁

唔好放棄荷蘭
又可以隊草又可以叫雞

其實除左青黃不接，依家勁果幾個根本唔係荷蘭波底，好似韋拿杜娒同普美斯咁根本無咩戰術意識。下下都好似要洛賓教埋佢點比波走位咁。

反而盲就真係有戰術意識，好多攻勢都有份參與。

全能足球

上場輸又唔見你咁講收皮啦

最大問題就係近十年Ajax出襯勁果班都係比利時丹麥人 荷蘭人就好一般

仲要當年班球員係有腦有技術

荷蘭近年輸出小左但無唔係想像中咁嚴重。

問題係輸出既小本土球員，主力非洲人

洛賓你不如退出呢隊垃圾國家隊健健康康踢敗狗